如果的世界...

我正式屌你老母呀 個廣告入面每一個人都好撚柒呀
特別係個乜撚呀樂同個肥佬 見撚到佢地真係隔夜飯都嘔撚埋出埋 究竟個廣告幾時肯收皮

唔明點解熊仔頭要拍呢個廣告

$

唔知佢接job個陣知唔知其他幾條柒頭都有份拍呢 如果知都照接真係無野好講

正式登場啦，YEA~

睇字想覺得柒